有冇人知沈大c同小兵嘈嘜尻

大c 好燥咁

藍屍雙重標準
打女人果條屎蟲搧風點火